你擺低最鍾意嘅三首歌 我分析你係一個咩人

任何語言 任何國家

近排成日聽

What is love?
TT
LIKEY

漩渦
絕
垃圾

陀飛輪
傾城
苦瓜

分手總要在雨天
只想一生跟你走
藍雨

月球上的人-陳奕迅
What’s up - 4 Non Blondes
重新找到你 -農夫

你應該係一個算靜嘅人 有心事都好少講俾人知 但係都幾關心身邊嘅人

弱智

春秋
楓
後來

我不好愛
我有我愛你
我甚麼都沒有

Scared to be lonely
Changes
Call out my name

對物質有一定追求 個人比較多愁善感

有心人
星塵
Welcome to the black parade

不如不見
Clarity
Ride on the Wind

陳奕迅fans

What is love?
TT
DU DU DU

衛蘭 你知道我在等你們分手嗎
陳柏宇 命案
林俊傑 可惜沒如果

一個都幾念舊嘅人 個人有啲情緒化

苦瓜
如煙 五月天
喜劇之王

準

幾分之幾
沙龍
She will be loved

幾中
我仲以為1/2呢類差咁遠分析唔到咩

Everglow
Papillon
終點的擁抱

你個人應該幾開朗 遇到挫折 唔會咁輕易放棄嘅人

午夜怨曲
21guns
Wherever you are

王菲 約定 暗湧 曖昧

曾經有一段真摯的愛情擺在你眼前 你沒有去珍惜

最後晚餐 Kay
Goodbye air supply
Best of me Daniel powter

ok u win

你喺其他人眼中好開朗 但係你係一個將啲心事收收埋埋嘅人

Jackson Wang - Papillon

Jackson Wang - OKAY

Jackson Wang - Dawn of us

blood sweat and tears
whistle
fake love

Praying to the sky - lil peep
everything will be okay - g-eazy
change - xxxtentacion

試下原諒自己 ok?

不來也不去
locked away
bad things

春秋，塵埃落定，襯

喺人哋嘅眼中你好和善 但係如果你一發嬲就好恐怖 btw X

大開眼戒 - 陳奕迅
還未 - 容祖兒
井 - 張敬軒

我揀得呢三隻擺明就睇到我係一個毒撚啦

你對而家嘅生活並不滿意 希望可以改變現狀

春秋
笑忘書
餘震

暗湧
絕
流年

你係一個算自來熟嘅人

仲衰過弱智

人來人往

苦瓜

沙龍

還是會寂寞 - 陳綺貞
Plastic Love - Mariya Takeuchi
New Drug - Sunset Rollercoaster

春秋
愛的挽歌
我的天

好過弱智少少

楓
歲月如歌
Hanabi

Jonghyun- end of a day
張懸 關於我愛你
岑寧兒 追光者

緋荔榭.少年 張敬軒
P.S. I love u supper moment
向孩子說愛情 supper moment

青花瓷、假使世界不像你預期、back to December

你個人較為敏感 同你相處要慢慢去磨合

冷門歌 好想知樓主點分析

你往往會因為唔識表達 而錯過咗一啲嘢

BABYMETAL - メギツネ
BABYMETAL - いいね！
BABYMETAL - ド・キ・ド・キ☆モーニング

我這麽容易愛人
十年
獻世

樓主你個腦生癌咩 呢個都唔識評

像我這樣的人 （毛不易）
視線所及只剩生活 （傻子與白癡）
堅強過頭 （曾沛慈）

你個人對生活幾有追求 同時個人較為靜

排隊OK?

單車 - 陳奕迅
Hero - Mariah Carey
心淡 - 容祖兒

Hotel California
Finesse
Kings Never Die

全中呀巴打

任我行
不來也不去
近未來

一個眼光都幾獨到幾人

supper moment - 最後晚餐
陳柏宇 - 萬中無一
周國賢 - children song

一個眼光都幾獨到嘅人

你想追求嘅嘢畀你擁有嘅多

俄羅斯國歌
All falls down
Counting stars

隻字不提
離魂記
氾濫

你一旦投入感情就好難理性

放低 才會遇到更好

有品味

ARMY+BLINK

愛意 張如城
愛多八十年
小明上廣州

君の知らない物語
歌に形はないけれど
擱淺

Metropole - Miss Manhattan
陳百強 - 一生何求
Michael Sembello - Maniac

富士山下
勇敢 (五月天)
The greatest show

浪漫手機
晴天
我的天

你係一個好難放低過去嘅人 G EAZY

請收下我膝頭哥

男孩最痛
悲劇人物
有心人

風箏
Don’t let me fall
All falls down

東區酒廊
我的故事
夢囈

夜曲 - 周杰倫
醜八怪 - 薛之謙
Second Confession - BTOB

那英 - 默

Eminem - love the way you lie

one ok rock - hard to love

Avenged Sevenfold - Nightmare
周杰倫 - 青花瓷
Love Psychedelico - Last Smile

別𠱁我 JC
天真有邪 yoga
終於結束的起點 mayday

截單 晏啲繼續

Kay - 載我走
Rubberband - 夏令時間
The Last Shadow Puppet: The Dream Synposis

忐忑
義勇軍進行曲
國歌

你喺一個群體係一個冇乜特別嘅存在

Desperado
You are the reason
Mr.自言自語

漩渦真係好正 呢排係咁聽

樓主好準

張敬軒fans

something just like this
我代你哭
笑忘書

Linkin Park -Numb

The Script-Hall of Fame

Scared to be lonely

你個人都幾固執

Too good at goodbyes
連名帶姓
Eyes noses lips

simple plan - astronaut
against the current- chasing ghosts
selena gomez - it aint me

When I’m gone - Eminem
I’m a mess - Ed Sheeran
Middle - dj snake

我本人
get over you
i don't wanna live forever

各位唔好再留住 等我答埋上面嗰堆先

Mr.Children - HANABI
徐佳瑩 - 灰色
張惠妹 - 身後

塵埃落定
街燈晚餐
天生不對

為何他會離開你
傷情路
春秋

Feels - Kiiara
Best Mistake - Ariana Grande; Big Sean
i hate you, i love you - Gnash; Olivia O’Brien

農夫 十年人事
周杰倫 夜曲
五月天 九號球

高妹
兩種人
人非草木

有時
粵語殘片
想太多 mr.

你失去嘅比你得到嘅多

好不容易遇見愛
小城大事
青山黛瑪

陳奕迅FANS

好少將自己嘅情緒表現出嚟嘅人

Chelsea grin -Hostage
Thy art is Murder-Reign of darkness
Suicide silence-Wake Up

月球上的人

If you re hearing this -Hook and Sling

The other - lauv

新不了情
夢醒時分
我只在乎你

你個人都幾念舊

一路向北
如果雨之後
愛是最大權利

逆光
我代你哭
等你下課

你往往會因為自己嘅決定而後悔

我的天
眼睛不能沒眼淚
人非草木

tropic love

若被傷害夠 就用一對手

說謊
餘震
認真的雪

花灑
不如不見
全世界失眠

你睇嘢嘅眼光往往會同其他人唔同

春秋
晴天
你還要我怎樣

party with TL
登陸太陽
sugar baby

對朋友定係情人都幾好嘅人

大人中 盧廣仲
幾分之幾 盧廣仲
陀飛輪 陳奕迅

開不了心
彩虹
尋開心

你諗嘢成日過於複雜

你是你本身的傳奇
幸福之歌
大了一歲

lemon

好好

人來人往

Miwa-ヒカリへ
AAA-恋音と雨空
Greeeen 雪の音

一個幾溫柔嘅人 但你做事往往感情用事

自我感覺還好
恐怖情人
傾城

目黑
最後晚餐
幾分之幾

灰色軌跡
傾城
左右手

我只在乎你
童話
霸氣情歌

阿牛
絕
傾城

BABYMETAL FANS

Low
等你下課
Still loving you

其實papillon 睇歌詞好有意思架
Btw多謝樓主

eason 十面埋伏
yoga 説謊
鄭中基 我代你哭

你喺感情入面 往往係被傷害嘅一方

雲煙成雨-房東的貓
無題-GD
Happy end - back number

BAD ROMANCE
開到茶靡
王妃

絕-張敬軒
友情歲月-鄭伊健
未聞花名-secret base

愛比死更冷
葡萄成熟時
最後晚餐

約定
最後晚餐
金剛圈

冷雨夜
不來也不去
分手總約在雨天

追 月球上的人 キセキ

Slow Dancing In a Burning Room — John Mayer
1984 — Swing
Smooth Operator — Sade

一個好少表達自己想法嘅人

Under pressure -Queen

Woman-honne

兩萬五千里-米奇老味

The Weeknd -Starboy
周國腎-星塵
Bastille-Oblivion

The Carpenters - Rainy Days and Mondays
嵐 - キミの夢を見ていた
五月天 - 乾杯

你個人有啲負面同悲觀

倔強
溫柔（還你自由版）
終於結束的起點

你個人太過緊繃 需要休息下

喺其他人嘅眼中你係一個幾幽默既人

Good night - Chochukmo
History-Rich Brain
Why Not - Higher Brother

朝早起身聽 農夫- 眠眠

返到公司聽 LMF - 大懶堂

食完飯返聽 陳詠謙 - 放工未

你係一個算容易走出傷痛嘅人

殘酷天使的行動綱領
Jingle Bells
Summoner's Call (LoL那首)

你係一個對於往事緊緊於懷嘅人

Lemon - 米津玄師
花束 - back number
目黑 - 周國腎

密封罩
k歌之王
借火

別𠱁我
缺
天才兒童1985

Lost Stars
Hero
I’m Yours

twinkle twinkle little star
晴雯歌
Mahler symphony no.3

綿綿
Amazing day
濛

你係一個幾鍾意表現自己嘅人

笑忘書
騷靈情歌
怯

Last Dance -One Ok Rock
Bailando-Enrique Iglesias
All out of love- Air Supply

弱水三千
斷點
稻香

你係一個嘴上話冇事 但係將心事都收埋嘅人

Art of life
濤声
Nightwish- The greatest show on earth

The 1975 - Somebody else
Shura - Touch
Shura - 2shy

又幾準！

你應該有一段令你難忘嘅往事

一個幾鐘意食屎嘅人

陳粒 - 易燃易爆炸
Jennifer Connelly - Sway
許廷鏗 - 如你是我

愛不單行
愛轉角
螞蟻

春秋
迷失藝術
不吐不快

我甚麼都沒有
擁抱這分鐘
綿綿

你冇將自己嘅心意表達出嚟

羅生門
相好
揸緊中指

香港料理
今期流行
唸你

各位可唔可以畀小弟抖一陣

昨天
天國與地獄
在我心中尚未崩壞的地方

圍城 時差 大吟釀

你仲停留喺過去 試下放眼將來

哥哥 最冷一天
Pink floyd - Echoes
Raidohead - Creep

巴打辛苦晒

不為誰而作的歌
等你下課
化蝶

Queen - Bohemian Rhapsody
The Low Mays - 坦克車
方皓玟－哭乾了眼淚

喺人哋眼中你係一個幾有趣嘅人 你嘅朋友往往會願意同你交心

ONE OK ROCK - The beginning
ONE OK ROCK - Cry out
ONE OK ROCK - Re:make

幾有個性嘅一個人 同時亦有啲固執

你係一個成日回憶過去嘅人

陀飛輪
春秋
車匙

9 crimes
如果愛
yesterday

3/8
青春住了誰
半句再見

Stay with you - Cheat Codes
萬中無一 - 陳柏宇
還你門匙 - Fisherman

試下原諒自己

你個人應該冇乜主見

失眠的睡美人-楊丞琳
星球-林俊傑
千年-曾靜玟

離家出走
暗湧
寒命

借火
情人
當下的力量

羅生門
櫻吹雪
不來也不去

你嘅痛苦往往只有自己明白

Love the way you lie
Safe and sound feat. The civil wars
Where the lonely ones roam

比起做戀人 你更加適合做朋友

識貨喎清，但冇 Wherever you are
不過我個人最愛嘅係The same as

壞孩子的天空
非走不可
離魂記

你平時好開朗 但亦都有脆弱嘅一面

乾杯 五月天
Let her go. passenger
讓我留在你身邊 陳奕迅

安靜了-S.H.E
Let her go-Passenger
終於結束的起點-五月天

Jc - 就散就散
林俊傑 - 可惜沒如果
林俊傑 -背對背擁抱

我自己都唔知係唔係

同我鍾意嘅好似呀！

你喺愛情入面往往都好固執

如果你想講你頭兩首歌唔識日文既話，放心，我都完全聽唔明

天真有邪—林宥嘉
黑暗中漫舞—陳奕迅
綿綿—陳奕迅

有時
重逢
星塵

小幸運
楓
你愛我像誰

Lost star
春夏秋冬
大開眼戒

不會愛
心亂如麻
明明

你應該係一個有經歷嘅人

Yellow -Coldplay
Galway girl / perfect - ed sheeran 揀唔到
你是你本身的傳奇

不如不見

格拉斯哥流浪
有火
該死的快樂

陳奕迅 一個靈魂的獨白
Gin lee 今天終於一人回家
方皓玟 哭乾了眼淚

不來也不去
together

同你拍拖應該幾辛苦

野孩子
約定
我只在乎你

告一段落
煙霞
借火

點解

固執
擱淺
黑白照

你係一個好難忘記過去嘅人

春秋-張敬軒
Gravity-Coldplay
Yellow-Coldplay

林海峰 - 甜甜蜜
Rubberband - 阿波羅
林保怡 - 一字馬

Kreayshawn《Gucci Gucci》
AKB48《風は吹いてい》
西野カナ《Dear Bride》

Ed sheeran - Perfect
五月天 - 最重要的小事
周杰倫 - 半島鐵盒

知足
She”ll be loved
塵埃落定

你係一個表達有問題嘅人

你太過感情用事

Everglow-Coldplay

藉口-周杰倫

煙火裏的塵埃-華晨宇

Je tire
Mal de la Cabeza
My sweet refuge

lorde. liability
急救中
最傑出廢青

黑洞
落風流水
今日

時光機
小白
粵語殘片

你應該係一個行動唔諗後果嘅人

我以為
大開眼戒
三角誌

約定
償還
富士山下

Wish you were here - Pink Floyd
Bohemian rhapsody - Queen
Every breath you take - The Police

你係一個幾容易畀人影響嘅人

第一個早晨-林奕匡
Attention-Charlie Puth
Love me like you do-Ellie Goulding

春秋
無盡
Right here waiting

Till I collapse - Eminem

Good life - G-Eazy Kehlani

晴天 - 周杰倫

蘇打綠 - 再遇見
田馥甄 - To Hebe
莫文蔚 - 慢慢喜歡你

你好少將自己嘅感情表達出嚟

黑眼圈 腎仔
不來也不去 eason
倒行詩 rubberband

for the damaged
髮如雪
青花瓷

水瀨縮

你不滿於現狀

Juno - 彳亍
羅志祥 - 自我催眠
Mariah Carey - Through the rain

周柏豪 我的宣言
Henry it's you
Aerosmith I dont wanna miss a thing

可能我偏鍾意Rock啲嘅歌

月球上的人
地下街
星塵

殺死我的溫柔
鍾無艷
時光倒流二十年

七里香 周杰倫
我不難過 孫燕姿
有心人 張國榮

你應該係一個愛恨分明嘅人

算什麼男人 -姐撚
塵埃落定 - 張敬軒
難為自己 - 衛蘭

魚仔
密封罩
我總是一個人在練習一個人

酩酊天使
戀無可戀
重新長大

你天真嘅性格 令你係一段感情永遠唔會係贏家

真係好鍾意

Cold- rich Brian
Storm-Vivaldi
Tale me home, country road-John Denver

你應該幾為人著想

Take*

關心妍 - 白先勇
容祖兒 - 赤地雪
方皓玟 - 唵嘛呢叭咪吽

你係一個會畀感情沖昏頭腦嘅人

中到應

他們喜歡我 因為我喜歡笑

南音
白玫瑰
Easy on me

aga 孤雛
dear jane 無可避免
supper moment 說再見了吧

漢城沉沒了
彩虹
明年今日

密封罩
哪怕最終一個人
命硬

呢期係呢3首
陀飛輪
苦瓜
笑忘書

最佳損友 陳奕迅
我不難過 孫燕姿
Blower’s Daughter - Damien Rice

傾城
塵埃落定
戒煙

我想做戀人阿

試下對自己好啲

大風吹 草東沒有派對
小步舞曲 陳綺貞
燈下黑 盧凱彤

說散就散
追光者
體諒

春秋
匿名的好友
她說

BTOB-Missing you

張敬軒-笑忘書

五月天-溫柔

體面

你係一個會因愛成恨嘅人

中
所以成日受傷

至情至聖
我什麼都沒有
戒煙

假使世界不像你如期
誰來剪月光
如果想我哭

你想改變現狀 但卻無能為力

我的滑板鞋
Party with TL
登陸太陽

比起兩個人 你可能更適合一個人

k歌之王
小白
I'm a mess

過客別墅 張敬軒
怎麼捨得你 張學友
傷信 陳奕迅

屌笑死

紅豆
飢餓遊戲
Julia Michaels-Issues

你忘記唔到過去

Hotel California
最愛是誰
我只在乎你

綿綿 -Eason Chan
Whatever it takes -Imagine Dragons
Demons -Imagine Dragons

明日晴れるかな
Wherever you are
キセキ

你愛一個人會死心塌地

演員
那些年你很冒險的夢
天后
thx

頓時語塞 唔知可唔可以話叫準
咁姐係可以做既係衡量自己最想得到啲咩 好似講緊機會成本咁 仲有冇啲咩補充可以講多小小

成全
第一次
傾城

密封罩
吳哥窟
美麗之最

今日
有心人
印象

呢啲嘢要靠你自己

周國賢 - 星塵
Yiruma - Kiss the rain
Goose House - 光るなら

拖泥帶水
犯眾憎
Love to be loved by you

好撚正囉呢3首

沈默是金
寒舍
rage your dream

牽心萬苦
夠愛
幾分之幾

你好少會表達自己嘅不滿

Never Not - Lauv
Love the way you lie (part II) - Rihanna
Lucky - Jason Mraz

林俊杰 修煉爱情
六哲 累了走了散了
六哲 畢竟深愛過

辛苦你了

shape of you
不來也不去
打不到的空氣人

月球上的人
還有甚麼可以送給你
春秋

葡萄成熟時
襯
笑忘書

靈魂相認
漩渦
手望

你成日想去證明自己同其他人與眾不同

你老豆索k
冚家拎
告別完再聚

今天等我來
I’ll be there
My love is like a star

絕
垃圾
三角誌

ONE OK ROCK - We Are

Day 6 - Congratulations

BIGBANG - Last Dance

你愛惜自己多過人哋

約定 王菲
與淚抱擁 陳慧嫻
Shirushi LiSA

經過一些秋與冬
Something just like this
重光紀念日/忍

絕
春秋
愛了很久的朋友

張敬軒 男孩最痛
張敬軒 狐
陳奕迅 月球上的人

你係一個受過傷 就唔輕易踏出一步嘅人

騷靈情歌 - Hins
Roll the dice - Chochukmo
Yes I'm changing - Tame Impala

迷魂記 - 王菲

失散時光 - 周國賢

華麗邂逅 - 容祖兒

夜曲--周杰倫
天才與白痴--古巨基
後來的我們--五月天

笑忘書
不吐不快
Lemon 米津玄師

eve啲歌好特別好正

蜚蜚
我代你哭
Numb

不要離我太遠
到此為止
一路向北

係一段愛情 你往往係弱勢嘅一方

BTS - The truth untold
Gin Lee - 天地一沙鷗
岑寧兒 - 空隙

消愁
無問
借

只是太愛你
我的天
終於結束的起點

哇屌
中中地
thx絲

你係一個主見較少嘅人

星塵
今生不回家
最終幕

緋荔榭少年
只是太愛你
靈魂相認

搜神記 (joey)

ugly (2ne1)

完全感覺dreamer (one ok rock)

你成日想忘記 但係就偏偏忘記唔到

月球上的人
幾分之幾
阿波羅

三首

櫻吹雪
不要說話
秋分

something just like this - Coldplay
3am-aga
夜空中最亮的星-逃跑計劃

你好少會將自己嘅感情表現畀人睇

男兒當入樽 -直到世界盡頭
老了十歲
斯德哥爾摩情人

邊首花灑?

thinking out loud -ed sheeran
漸漸 -小紅帽
深藍

你冇乜主見

Heavy
Show me what I’m looking for
漸漸

心之科學 容祖兒
富林太空站 米奇老味
XO TOUR LIF3 Lil Uzi Vert

有心人
是什麼讓我遇見這樣的你
天黑黑

你應該聾咗

粵語殘片
月球上的人
Children song

請珍惜身邊嘅人

演員
怪咖
不將就

人若然忘記了愛
一生中最愛
她說

你有啲勉強自己

無眠
漩渦
約定

Goodbye-days
I remember you
Tokyo

Loser
不該
明年今日

垃圾
漸漸
無人之境

Creep
Where is my mind ?
Supermassive black hole

你應該係一個算樂觀嘅人

等
偏偏喜歡你
對酒當歌

Eason 今天只做一件事
Swing 1984
Mr. 昨天

Daughter - Smoke
Slipknot - The one that kills the least
Bon Jovi - Livin' on a prayer

(朋友的)
月球上的人
酩酊天使
Lady Gaga - Hair

(我的)
櫻花樹下
啞巴
說謊

披星戴月
約定
月球上的人

boulevard of broken dreams
任我行
nobody can save me

陳奕迅果首,唔該

佢只係人生之中嘅一個過客 試下忘記佢

好可惜
黑夜問白天
走心

Yes - Close to the edge
Deep purple - Highway star
ELP - Tarkus

可唔可以分開中英文
中文：
方皓玟 假使世界原來不像你預期
胡鴻鈞 一生一心
柯震東，陳研希 漂流瓶
英文：
Ed Sheeran Perfect
Photograph
Galway Girl

我唔要comment ed sheeran fans

我一早已經認定咗我唔會再遇到一個咁好嘅人

你係一個重感情嘅人 無論做朋友定情人都幾適合

原來她不夠愛我
陽光點的歌
精裝追女仔

最安靜的時候
最後晚餐
陀飛輪

古巨基 天才與白癡
必殺技
心跳回憶

because of you
你不知道的事
他說

依然愛你 王力宏
心跳 王力宏
地下街 周國賢

ichiban興奮 twins
Wildest dream Taylor Swift
Dancing with our hands tied Taylor Swift

不如不見
月球下的人
我也不想這樣

試下唔好咁自責

高山低谷
月球下的人
春秋

心癮 王傑
郵差 王菲
流淚眼望流淚眼 容祖兒

地下街
推銷員之死
不經不覺

幫前度問
Kong
陀飛輪
沙龍

可惜我是水瓶座
一雙手
戒菸

我女朋友

perfect
好想你
attention

我

perfect
退後
只知感覺失了蹤

Together - Martin garrix
Without you - Avicii
Lonely night - Gary

Lost stars - Keira Knightley
Try - Asher Monroe
星塵 - 周國賢

Apink the wave
Nonono
Yoombomi annyeong goodbye

目黑 周國賢
溫柔 五月天
最後晚餐 supper moment

你應該係一個算容易滿足嘅人

五月天 一顆蘋果
周杰倫 半島鐵盒
麥浚龍 顛倒夢想

陽光點的歌

女神

Party with TL

我的快樂時代
反高潮
一絲不掛

星塵 - 周國賢
黃金時代 - 陳奕迅
對錯 - LMF

你應該將想講嘅嘢講出嚟

Heaven-Julia michaels
完全感覺dreamer-one ok rock
Get well soon-gnash

地平
太空愛滋
冥王星

Tara sugar free
Gfriend rough , love bug

弱水三千
愛比死更冷
郵差

太多 - 陳冠蒲
安靜 - 周杰倫
問不了口 - 周杰倫

今生不回家
無期
我們都不是無辜的

Maniac-故地重遊
黃耀明-暗湧
老王樂隊-我還年輕 我還年輕

有時
重逄
星塵

餘震
無可避免
到此為止

一點點 周杰倫
乾杯
土耳其冰淇淋

你話就話冇所謂 但其實就好在乎

蘇打綠 - 這天
魏如萱 - 困在
Je Hwi - Dear Moon

你係一個重感情同念舊嘅人

藍又時 - 秘密
劉浩龍 - 斷尾
容祖兒 - 煙霞

巴打好準
Thx

美麗之最
有心人
三生有幸

軌跡
遠在咫尺
冷雨夜

火星
地平
火箭兵團

Kygo - It ain’t me
Lauv - I like me better
Lauv - Reforget

羅生門
God is a Woman
One Piece -Hope

三首同我撞左兩首

轉眼
星空
hymn for the weekend

無人之境
抱擁這分鐘
Without You

你係一個會為一段感情全心全意嘅人

歲月如歌
將軍令
因為愛情

林俊傑- 可惜沒如果，黑夜問白天，身為風帆

現實與理想往往不同

春秋
沒有你，我什麼都不是
届かない恋

蕭敬騰 新不了情
麥浚龍 never say goodbye
Harry Styles sign of the time

Leessang - I am not laughing
Adam Levine - lost stars
Radio head - creep

見你咁認真我轉頭五分鐘後答你

襯
麻煩你
酩酊天使

你係一個對於生活有追求嘅人

美麗之最
有心人
唯獨你是不可取替

Good Night-福山雅治
Re: 迷惘的人生-My Little Airport
駅-竹內まりや

One ok rock - be the light
One ok rock - Notes’n’ word
One ok rock - clock strikes

你對於自己嘅決定有所後悔

轉性
觸景傷城
睡前服

繁花

Maksim- Handel harpsichord suite no.4

浪人琵琶

寵物 小肥
尊嚴陳柏宇
到此為止

Fools who dream - la la land
無期 - aga
I will always love you - whitney houston

你愛嘅人唔愛你

你有心
失戀王
Lost yourself

A little piece of heaven
世界が終わるまでは
一個黑色魔術女人

XJapan - Art of life
周杰倫 - 七里香
Metallica - Fade to Black

你應該算係一個愛恨分明嘅人

你做事往往感情用事

圓滑
親愛的瑪嘉烈
囂張

五月天 - 後來的我們
張敬軒 - 春秋
阿鳴 - 真相是假/真相是真

Linkin park new divide
Linkin park iridescent
Unicorn gundam RE:IAM

德永英明《春の雪》
小田和正《君住む街へ》
中島美雪《寄り添う風》

Lost Stars - Adam Levine
Cannonball - Damien Rice
All Of The Stars - Ed Sheeran

春秋
塵埃落定
仁至義盡

你愛人多過愛自己

記事本 陳慧琳
灰姑娘 梁詠琪
等你等到我心痛 張學友

鐵樹蘭 赤地
陳奕迅 葡萄成熟時
岑寧兒 剎那的烏托邦

你應該唔會為自己嘅決定而後悔

風箏
愛的逃兵
較早前錄影

超鐘意漩渦 啲歌詞好有韻味

春秋
酩酊天使
塵埃落定

有好多鍾意嘅歌
但係冇乜特別鍾意

Lauv

我留言係第9頁
雖然同一隊BAND
希望巴打可以認真分析 唔好FANS

The A team - ed sheeran
風箏 - supper moment
到此為止 - 徐佳瑩

請你食麵
加一些減一些
小明上廣州

韓梓亮 TL HON - 【Party With TL】

韓梓亮 TL HON - 【SHE MY BAE BAE】

韓梓亮 TL 【應該分開嗎?】

Aimer-夜行列車
One ok rock-內秘心書
One ok rock-lost and found

Eason《歌頌》
劉惜君《那時候的我》
李雨 《夢畫》

春秋
你瞞我瞞
半杯入魂

你往往喺投入感情之後想得到回報

Lana Del Rey-West Coast
Snow Patrol-New York
Radical Face-The Gilled Hand

arctic monkeys r u mine?
john mayer im gonna find another you
the weeknd twenty eight

你懷念過去嘅生活

你要的愛
崇拜
浪費

樓主係咪睇我唔到

無盡
沙龍
春秋

All too well
Enchanted
Ours

樓主可唔可以mark 低埋覆緊第幾個comment?

陳妍元 一伴
麥浚龍 金剛圈
馮穎琪 水晶靈魂

頑固
疼愛
私奔到月球

失憶蝴蝶
Goodbye days-yui
美麗之最

林宥嘉：壞與更壞
王菀之：愛不曾遺忘任何人
陳慧敏：始終

你應該係一個適合做情人嘅人

黑洞-陳奕迅
感動-Mr.
感同身受-林宥嘉

傾城
寒命
連名帶姓

你係一個表面輕浮 但重感情嘅人 六大富豪

Beautiful-bazzi
Don’t matter to me-Drake
Sicko mode- Travis Scott

你想與別人與眾不同

彳亍
弱水三千
麻煩你

漩渦 - 孫燕姿
逃亡 - 孫燕姿
最後晚餐 - Supper Moment

你係一個好少將心事同人講嘅人

Eason 失憶蝴蝶
Dear Jane 不許你注定一人
Dear Jane 無可避免

有心人
沙龍
1874

唔知你係咪真係會聽定鳩up 俾埋link你

Avicii feat. Contacreast - Tropic Love [Stories Album 2015]

"The Scientist" - Coldplay [Alex Goot & Jada Facer]

Escape Plan - 一萬次悲傷 / Ten Thousand Times Of Sadness

第三首揀咗好耐

似水流年
玻璃之情
Katy Perry Teenage Dream

到此為止-Dear Jane
可惜沒如果-林俊傑
後來的我們-五月天

Teenage dream想改radiohead fake plastic trees

Party with TL
陽光點的歌
原來她不夠愛我

愛 不愛我
愛似林一峰
24

3首都係農夫

周國賢-星塵
Bump of Chicken-Karma
Aimer-Next 2 U

你係一個理性嘅人 但係你喺一段感情入面會願意承受傷痛

做一晚泥工
今晚屌鳩你
肥婆就快釘

張敬軒 斷點
陳奕迅 約定
古巨基 眼睛不能沒眼淚

Scientist
Everglow
Perfect

吿別之前 陳柏宇
空姐 gin lee
他的愛 汪蘇瀧

慢慢喜歡你
你是你本身的傳奇
自由意志

有心人 — Leslie Cheung
Art Of Life — X Japan
The Man Who Sold The World — David Bowie

你應該係一個幾樂觀而且算容易相處嘅人

五月天fans

Chasing fire Lauv
Ashes Celine Dion
連名帶姓 張惠妹

Try
Photograph
愛是最大權利

Lost Stars - Adam Levine
Yellow - coldplay
從你的全世界路過 - 林宥嘉

天真有邪 林宥嘉
趁早 張宇
記得 張惠妹

Sunmi - gashina
Dean Lewis - be alright
Marina and the diamonds - how to be a heartbreaker

你應該係一個算容易自滿嘅人 88rising

反擊的愛人 goldEN
錯過你 衛蘭
騷靈情歌or塵埃落定 張敬軒

三角誌
告一段落
又到聖誕

紳士-薛之謙
Solo-clean Bandit;Demi Lovato
Done for me-Charlie Puth;Kehlani

我怕
遊戲的終點
kisses in the wind
王菲

必殺技
浮誇
就算世界無童話

你應該對於而家嘅生活唔係好滿意

田馥甄-靈魂伴侶
李榮浩 -老伴
盧凱彤-囂張

你童心未泯

Viva la Vida - Coldplay

Make you feel my love - Adele

Zombie - The cranberries

heart attack
russian roulette
latata

月球上的人
不如不見
傾城

樓主可唔可以mark 翻覆緊第幾個comment

蘇打綠 未了
関ジャニ∞ LIFE~目の前へ向こう
関ジャニ∞ 大阪ロマクネス

hymn for the weekend coldplay
風再起時
一切還好

會唔會差太遠

得三首唔夠 唯有擺近排最愛
阪本龍一 Merry Christmas Mr. Lawrence
Radiohead Paranoid Android
Radiohead Karma Police

我應該
心的距離
塵埃落定

毒撚剩係識哩啲

修煉愛情 - 林俊傑
黑夜問白天 - 林俊傑
很晚的晚安 - 孫盛希

你喺一段關係往往係付出嘅一方

米津玄師 Lemon
李榮浩 戒菸
盧廣仲 魚仔

浮誇
櫻花樹下
春秋

雙人床的空位-周柏豪
防不勝防-陳奕迅
寧願當初不相見-Dear Jean

王傑 幾分傷心幾分痴
方大同 三人遊
張學友 這麼近（那麼遠）

你前來我過去
金剛圈
生死疲勞

夕陽無限好
年度之歌
獨家村

Stan
與我常在
人來人往

林俊傑-被風吹過的夏天

Westlife- Season in the sun

周杰倫- 蒲公英的約定

雨下一整晚
你給我聽好
絕

自己記得

愛得太遲
重複犯錯
必殺技

真係要停一停啦 成晚都覆唔曬

IU Dear Name
Charlie Puth Attention
林奕匡 高山低谷

林宥嘉 讓世界毀滅
Lyn, Hanhae - Love (你也是人類嗎ost)
鄧紫棋 光年之外

無盡
相依為命
一雙手

陳芳語 愛你
周國賢 有時
周國賢 星塵

倒數 - gem
chasing ghost - against the current
almost forgot - against the current

陳奕迅 - 大開眼界

Keane - Everybody's Changing

Changin' My Life - Eternal Snow

3首聽唔厭嘅歌

我們都不是無辜的
說慌
回到最愛的那天

半首歌
生於憂患
最冷一天

你應該係一個幾浪漫嘅人

魔鬼中的天使
時間軸
一路向北

你係一個好難令人知你諗乜嘅人

Frank Sinatra- My Way
Elvis Presley- Can't Help Falling in Love
コブクロ- 蕾

你應該係一個喜怒分明嘅人

There for you
Paris in the rain
Perfect

綠袖子
keroro軍曹主題曲 (朱茵、鄭嘉穎版）
bohemian rhapsody

Fields of Gold -Eva Cassidy
Every Breath You Take - The Police
一生中最愛 - 譚詠麟

你係一個害怕受傷嘅人

好少人真正了解你

aga - 我願意
陳奕迅 -一切還好
林憶連 - 至少還有你

陳奕迅 - 富士山下
Michael Learns to Rock - That’s why you go away
古巨基 - 必殺技

Red
Sparks fly
Hymn for the weekend

楓
弱水三千
True Romance

Show me how - Men I trust
Alison - Slowdive
Weather Diaries - Ride

Young,Wild and free

Him and I

追光者

點解唔係張學友fans

我愛你你卻愛着他
最佳位置
與我常在

派對動物
不為誰而作的歌
16號愛人

一個靈魂的讀白 陳奕迅
阿貓阿狗 陳奕迅
終於結束的起點 五月天

尋開心
低等生物
Lonely Christmas

後來的我們
終於結束的起點
愛人-楊千嬅

1000%
Rumor
Pick me

一個幾有自己想法嘅人

春秋
紙牌屋
My way

你想自己與眾不同

Luna sea - I for you
Sia - Elastic heart
One republic - If I lose myself

thanks

Comfortably numb
tranquilize
Ain’t no sunshine

差不多先生
倒數
Humble

Children song
九號球
航拍

飛雲之下
Rewrite the stars
漸漸

連名帶姓
夢一場
愛情懸崖

1. 記得 - 林俊傑
2. Carol of the Bells - Pentatonix / Peter Hollens / The Piano Guys
3. 小半 - 陳粒

你係一個幾重感情嘅人

Eason

告別娑婆
Baby Song

王菲
我在終點等你

軍曹正呀清

hotel California
creep
step kara

你應該算係一個我行我素嘅人

有心人
你當我甚麼
好好戀愛

戀愛預告
獨照
無忘花

傾城
夕陽之歌
紅豆

你應該係一個幾幼稚嘅人

Don’t look back in anger -Oasis
One last time -Ariana Grande
This love - Maroon 5

one ok rock-cry out
山根麻衣-The real folk blues
RADWIMP -なんでもないや

Losing Grip --- Avril Lavigne
Bohemian Rhapsody --- Queen
Starman --- David Bowie

你應該係一個幾現實嘅人

任我行-陳奕迅
假使世界原來不像你預期-方皓玟
再見二丁目- 楊千樺

會唔會miss 左好多

早開的晚霞
青山黛瑪
月球上的人

襯
塵埃落定
photograph

Let her go
反高潮
Something just like this

弱水三千
富士山下
王牌冤家

你不滿現狀 但無能為力

你個人都幾騎呢

蘇打綠 - 你心裏最後一個
Coldplay - Fix You
陳奕迅 - 七百年後

我逐個覆

你應該係一個唔容易放棄嘅人

春秋 張敬軒
襯—張敬軒
隔夜茶—張敬軒

你一定正活在青春的徬徨之中

Taeyeon 11:11
戴佩妮 你要的愛
結衣 heavenly days

kolor fans

versace on the floor
when i was your man
那些你很冒險的夢

春秋
明年今日
你瞞我瞞

你一方面滿足現在 但同時亦想回到過去

晴天
成全
過客

神奇之旅 - 許廷鏗
children song - 周國賢
有心人- 張國榮

傷逝
明知故犯
勇

有心人
紅豆
小小戀歌

X-Japan 紅
The street beats i wanna change
陰陽座 甲賀忍法帖

小王子- 黃耀明
I want to break free - QUEEN
Everything I Do - Bryan Adams

夢遊 - 王菲
慢慢喜歡你 - 莫文慰
Water under the bridge - Adele

Sam Smith - Pray ft. Logic
Rag'n'Bone Man - Human
Mariya Takeuchi 竹内 まりや - Plastic Love

一個冇乜主見嘅人

知足 - 五月天
我的快樂時代 - Eason
我代你哭 - 鄭中基

葡萄成熟時
借火
重逢

千與千尋-Always with me
陳奕迅-我的快樂時代
楊宗緯-一次就好

魚仔
如果雨之後
Jocelyn Flores

楊千樺fans

ONE OK ROCK fans

冇乜特別嘅一個人

擱淺
1874
風箏

可唔可以講埋歌手

寵物-小肥
容易受傷的女人-王菲
永不失聯的愛-周興哲

你個人應該幾敏感

一個幾適合做情人嘅人

李榮浩 - 老街
88rising - lover boy 88
Post Malone - Rock star

你就不要想起我
告一段落
離人

怪咖-薛之謙
沒有你我什麼都不是-陳柏宇
不來也不去-Eason

親愛的仇人
街燈晚餐
晴天

第3首諗唔到

just the way you are
talking to myself
crossing field

垃圾
微熱 - AIKO
玻璃之情

有心人
笑忘書
如果時間來到

你應該幾浪漫

起風了
echo

月球上的人

塵埃落定
不吐不快
不絲不掛

你應該係一個幾容易受傷嘅人

The one that got away
Nobody can save me
I feel it coming

修煉愛情
可惜沒如果
最長的電影

一個想法同其他人幾唔同嘅人

Harry styles- sign of the times
張國榮－今生今世
王杰－ 溫柔的你

分手說愛你
別氹我
年少有為
近排不斷loop呢幾首

回到過去
Endless rain
雪之華

DU DDU DU DDU
Forever Youth
Playing with fire

《Yesterday Once More》 - The Carpenters
《漣漪》 - 陳百強
《似水流年》 - 梅艷芳

*Forever Young

石徑
小傳奇
你被寫在我的歌裏

說散就散
追光者
像我這樣的人

Beautiful In White - Shane Filan
You Belong With Me - Taylor Swift
後來的我們 - 五月天

應該係一個唔會咁易放棄嘅人

關於我愛你
玫瑰色的你
星塵

你係一個愛恨分明嘅人

你係一個願意改變嘅人

春秋
你不在
可惜不是你

單車
七里香
你好不好

Pet Shop Boys - Before
David Bowie - Strangers When We Meet
Radiohead - Separator

本身留左係#442 ，但你應該覆唔切miss左，趁深夜冇咩人，留多次，thank!

依然愛你 王力宏
心跳 王力宏
地下街 周國賢

黃金時代
月球上的人
最後派對

我逐層覆

Be the one
The night
破地獄

moonson -tokio hotel
the beginning -one ok rock
crawl back in -dead by sunrise

一個幾重感情嘅人

你個人應該幾我行我素

情歸於盡
野孩子
感激我遇見

一個適合做朋友嘅人

Post malone : psycho
Novel Friday : 雨中遊戲 (要係StreetVoice搵先有)
LMF : 揸緊中指

追風箏的孩子 — 張敬軒
說再見了吧 — Supper Moment
別來無恙 — 陳柏宇
感謝樓主
支持廣東歌

周國賢 Children Song
周國賢 離魂記
陳奕迅 最佳損友

求分析

一個好難忘記過去嘅人

覆我先得唔得，聽日要早起身

傻子
無人之境
金剛圈

Tonick- T.O.N.I.C.K
Rubberband-發現號
周國賢-Children Song

咁你早啲瞓啦

誰來剪月光
十面埋伏
特別的人

比起自己你更加愛佢

If You
We can’t love anymore
我們的秘密

咁我聽朝先睇你覆咩啦

依家留言嘅唔好期望我覆到 我仲有三百幾個要覆

Take me to church
Wasteland-against the current
The scientist

夢一場-蕭敬騰
P.S. I love you-張敬軒
奉陪-于文文

你應該係一個擺咗感情就好難去抽身嘅人

你應該唔係好鍾意自己依家嘅生活

樓主而家覆到第幾個comment

#245

我愛的人
Locked away
Black pink -as if it”s your last

有啲野唔可以勉強

辛苦你了

Get Lucky
Lose yourself
Symphony

缺
月球上的人
玻璃之情

踮起腳尖愛
給十年後的我
後來

一個成日傷心嘅人

Eminem-Lose yourself
李玉剛-剛好遇見你
林俊傑-江南

天窗
諸葛亮
沒有你 我甚麼都不是

周國腎fans

一個感情用事嘅人

仍然
如何離開你
白費

Richard Billyham - 做了一晩泥工
張如城 - 中國的巨龍
夏金城 - 雞與龜

你應該係一個對另一半幾好嘅人

一個幾容易畀人呃嘅人

你就不要想起我
陰天
還未

一個幾容易相處嘅人

低等動物
落花流水
Yellow

一個幾正面嘅人

你應該係一個拎得起放得低嘅人

不來也不去
漸漸
Hoppipolla -sigur ros

一個幾特別嘅人

一個受過傷嘅人

一個好想人哋明白你嘅人

可嵐-安全感
陳明憙-倫敦飄來的雨
梁靜茹-我是愛你的

Aga 獨一無二 認 無期

空白格 — 蔡健雅
你的背包 — 陳奕迅
會不會 — 陳綺貞

驗傷
i hate u i love u
Stay High

你應該成日懷念過去

唔好咁自責

岩呀完全係咁 你真係講得好準

一個冇乜特別嘅人

Plastic love

南山南 馬頔
背影 林宥嘉
月球上的人 陳奕迅

滿天星 王菀之
迷失藝術 王菀之
葡萄成熟時 陳奕迅

天與地首年少無知
陳奕迅 - 月球上的人
李克勤 - 紙牌屋

下次愛你
別𠱁我
月球上的人

Treat you better
Viva la Vida
Maps

我屌你老母樓主

Hymn for the weekend
The Nights
側田 - 走音

綿綿
黑洞
愛的輓歌

半島鐵盒
愛情的模樣
太聰明

笑忘書
靈魂相認
勞斯萊斯

躝啦傻鳩

富士山下
不來也不去
披星戴月

一個幾風趣嘅人

點可以唔聽依3首神首

avicii otto knows

屌係屌母

chasing fire
Firestone
In my feelings

義勇軍進行曲

晴天
垃圾
月球上的人

滾啦臭閪

Lemon
當地球沒有花
還有什麼可以送給你

Waiting for love-Avicii
The night-Avicii
Fake love-BTS

那些你很冒險的夢
神把眼淚都留給了人
襯

一個幾我行我素嘅人

Coldplay everglow
Eason 月球上的人
胡琳 青玉案

SAD!
M.A.A.D City
DNA.

有留多次做咩

不敵
天使
眼紅館

一個幾容易被人影響嘅人

頭先鍾意嗰3首 而家鍾意呢3首

你唔愛rv?

追風箏的孩子 - 張敬軒
春秋 - 張敬軒
霸氣情歌 - Jason Chan

bad boy
russian roulette
one of these nights

而家係呢3首

你應該係一個成日回憶過去嘅人

星塵
風箏
後來的我們 Mayday

你應該係一個幾善變嘅人

中！

我們
絕
Bring it on 廿四味

你應該係一個默默付出嘅人

你應該想人哋更加了解你

你應該係一個好多嘢講嘅人 但係你只會將心事講比信得過嘅人聽

Viva la vida
21 guns
為執著乾杯

Aimer am0300
Polyphia persevere
Yvette young A Map A String A light

時光機
可惜沒如果
飢餓遊戲

你應該係一個成日半途而廢嘅人

出賣
最好的
我來自火星

你應該一個成日後悔嘅人

你係一個好人

你係一個對生活有追求嘅人

春秋
塵埃落定
缺

蒙娜麗莎的眼淚
傾盡天下
芳華絕代

小瓶子-林俊傑
我還是甚麼
缺

就嚟1001 再留言應該都覆唔到了

一句到尾
Let it out
森林

一個較為悲觀嘅人

夜曲-周杰倫
小問題-aga
Friends-marshmallows

一個幾有態度嘅人

一個好普通嘅人

孤雛
睡前服
還是要幸福

由而家開始 我將會揀啲想回覆嘅分析 直到1001

傾城
青山瑪黛
孤獨患者

你係一個好鍾意張敬軒嘅人

4’33 John Cage

七百年後
錯過你
天才白痴夢

Wolves
Something just like this
最暖的憂傷

瑕疵
為何他會離開你
圓滑

你應該係一個幾渴望自由嘅人

你應該有一段忘記唔到嘅感情

你應該係一個有夢想但係冇實現嘅人

你是你本身的傳奇
神奇女俠
一雙手

你係一個適合做情人嘅人

晴天
彩虹
後來

戀上外星人 chilam
不經不覺 廁田
有心人 哥哥
留名

徐佳瑩 失落沙洲
無能為力 張敬軒
笑中有淚 楊千嬅

你好掛住以前嘅生活

EXO-L

黑夜不再來
Something just like this
All falls down

你應該係一個對生活有追求嘅人

你應該係一個幾有生活態度嘅人

傻子 - 林宥嘉
Something’s gotta give - Camila Cabello
人非草木 - 吳雨霏

你應該係一個成日胡思亂想嘅人

你做咗啲令你有所後悔嘅嘢

你係一個重情義嘅人

你係一個唔肯面對自己嘅人

你係一個念舊嘅人

戒菸 李榮浩
Girls Boyz
心跳500天

你係一個喺人哋面前好開朗嘅人

春秋
笑忘書
追

白痴仔

不吐不快
靈魂相認
春秋

1). When you believe by Mariah Carey and Whitney Houston
2). Your song by Elton John
3). 宋東野 - 董小姐

你應該同#141做朋友

GAY佬一個

咪搞事啦

你係一個多愁善感嘅人

回到過去
Here’s to never growing up
夜曲

絕
明目張膽
絕對

你係一個值得欣賞嘅人

你唔係一個咁易接近嘅人

你係一個會為一段感情死心塌地嘅人

許廷鏗 痛醒
張敬軒 羅賓
何韻詩 勞斯萊斯

你係一個幾可悲嘅人

我歌故我在
春秋
擱淺

你係一個分手就會喊生喊死嘅人

你係一個不滿現況嘅人

你係一個生活冇乜樂趣嘅人

樓主係咪分析左我係隱形人

你係一個適合做朋友嘅人

你幾樓?

killer queen

don't stop me now

we are the champion

你係一個想實現自己目標嘅人

周柏豪 我的宣言
陳奕迅 陀飛輪
韓國電影我的野蠻女友嗰首i believe

你係一個係拍拖嘅時候好多甜言蜜語嘅人

林憶蓮－願
張敬軒－井
IU - Dear name

#344 我見你有覆我樓上 定係我眼花

交叉神經
航拍
親愛的仇人

本來就跟#880做 呢度覆埋你

你係一個會為一段感情投入好多心思嘅人 同時亦都會對另一半一心一意

阿牛
你給我聽好
陪我渡過漫長歲月

獨家村
密封罩
七百年後

Palace - Sam Smith
Summertime Magic - Childish Gambino
River - Charlie Puth

長板橋——達哥
真爆機兄弟——達哥
極速——鄭伊健

你會遇到一個適合你嘅人

你係一個痴線佬

任我行 - 陳奕迅
Money - Leikeil47
Clean - Pete Yorn & Scarlett Johansson

Hollywood- Gorillaz
We are number one - Lazy town
Awaken - Dethklok

同一個天空下
今天只做一件事
The time they are a-changin

Bohemian Rhapsody
Layla
Time (Pink Floyd)

你應該係一個人緣幾好嘅人

Sigh - the bilinda butchers
金剛圈
Take your time - diiv

唔識你啲人以為你好正常 同你熟咗就知你係個痴線佬

交叉神經
黑擇明
一世同學

你應該有好多負能量 RIP X

密封罩
塵埃落定
我的快樂時代

你係一個對音樂有要求嘅人

你係一個小學未畢業嘅人

補link

你係一個自己鍾意嘅嘢就一定要得到嘅人 we are number one

再不再見
此刻無價
無賴

你係一個勇於面對自己嘅fate廚

你係一個幾有自己主見嘅人

明知故犯 - 許美靜
不來也不去 - 陳奕迅
第三人稱 - Hush!

你係一個對唔公平嘅嘢好睇唔慣嘅人

睇咗你後尾嗰個留言

你係一個念舊 同時亦都好難去放低過去嘅人

你係一個可以好認真 亦都可以好唔認真嘅人

派對動物 五月天
地球很危險 古巨基
美麗之最 側田

你係一個唔係好在意人哋睇法嘅人

今生今世
離魂記
綿綿

你係一個鍾意食垃圾嘅人

你係一個想改變自己嘅人

你係一個幾識享受生活嘅人

你想成為一種你成為唔到嘅人 Juice WRLD

你係一個好逞強嘅人

在天之靈 周國賢
塵埃落定 張敬軒
不吐不快 張敬軒

你係人類之中最優質嘅1%

斷點
簡單愛
騷靈情歌

沙龍
眼緣
到此為止

Adam Levine - Lost Stars
Juno Mak - 念念不忘
Monobright - 孤独の太陽

你係一個幾有品味嘅人 同時你亦都有一段難忘嘅感情

1 wishing
2 飛鳥和魚
3 secret base

Don’t look back in anger
I bet you look good at the dance floor
Ladies and gentlemen we are floating in space

你係一個重感情 同時唔會三個月換一次老婆嘅人

畫地為牢我近排都聽緊 好鍾意第二把聲, 應該係葉里?

Post malone-paranoid
Green day-boulevard of broken dream 有大提琴個個版本
Of monsters and men-little talks

你係一個幾有生活態度嘅人

唔使分析 你係一個傻鳩

你應該係一個想改變自己嘅人

你應該係一個幾溫柔嘅人

希望趕得切